[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(2)一齊做祈福黨走上Check路吧

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生當主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)

MC:
BoA

主唱導師：
李碩薰(SG Wannabe)
申尤美 （YG娛樂聲樂導師）

舞蹈導師：
嘉熙
Jason Kwon

Rap導師：
Cheetah
Don Mills

練習生profile（持續更新）：

練習生自我介紹（持續更新）：

歡迎來到張文福後援會
讓文福走上CHECK路吧

文福香港首站：

HIP President

推到文福做CENTER

開post template：

Lm

yo yo yo

CHECK!留名

留名, 祈福黨

CHECK！無論如何一定要推到文福BB做center

留名

Check!

check!

祈福黨黨員留名

ending妖精張文福
我們愛你張文福

跟住一齊shout 文福 文福
跟住一齊rap 文福 文福
跟住一齊check 文福 文福
文福 長毛 長毛 文福

痴撚線 文福香港首站

googledoc 如果整,參考

聽唔到大聲啲

check~

嗚哇我未有心機去到整咁多野

文福呀

咬唇妖精張文福
我們愛你張文福

專一文福飯留名

好可愛呀

呢張gif好大魔力 i cant take my eyes off them

見到佢著返件外套真係好撚Q

사랑해요張文福

好癲

咁一係睇下ptt koreanpop有冇人整,呢個都係個度拎

Check!留名

電眼王子張文福
사랑해요張文福

其他人應該唔知咩事, 做咩突然推得咁快

支持

文福 LIKE數屌打其他練習生幾倍以上

緊係啦 center文福bb

呢個表好癲 個陣仲要update得好快

估唔到文福咁矮 睇樣似係高佬樣

上一季好似推左7-8頁
今季得個special stage就推左成個post

跟住一入嚟一面倒祈福黨做緊野

迷福黨

諗起我地整既話應該全部都係文福

168應該都報大左

迷你可愛張文福
反差魅力張文福

初心 估唔到佢仲留住件外套

矮仔樣
高佬樣

呢句真

文福!!文福!!yeah!!

可愛小妖精

唔知點解睇依個post會係咁笑

反差萌 細細粒 j死人

個po長期置頂

check!!!!!!!!!

到時開播可以一戰

太搶眼
長髮+lam唇+咬唇
如果佢wink埋就好

初心 最欣賞

咁快爆post
祈福黨
反正center是張文福

已經做左真心飯

ending男神張文福
사랑해요張文福

徐太志後繼有人,文福BB萬歲

之前明明得12萬
宜家跳到36萬

連登巴絲集體沉船

開頭好似有埋相,好易check,
投票認樣認名好方便

文福可唔可以到時唱呢首,真係好岩佢

成個腦都係福福，訓唔著啦

呢到巴多定絲多？

如果巴多完全係gay post

好多男絲

長期mon post，巴

點解官方fb只貼佢相出post

文福bb男女通殺

死gay佬

人手置項

produce 101我覺得係滾雪球遊戲
一開波拎到關注度/話題
肯定可以玩到尾
推到佢做center+1位

睇到文福bb直都要轉攣啦

都要幫學年bb留返個位
希望聽日有片睇

想問下鐘意個長髮妖既係真心定假膠
(勿插)

本post第一個唔關文福bb既reply

真心飯文福 聽過佢首rap就知佢好野黎

你地果啲88年 wink boy fantagio呢 去曬邊

第四頁先有

你走啦 我唔想搞大佢
假膠變緊真心

做乜叫文福做妖阿

朴成宇 同文福bb

希望你係假膠

如果投11票 我地開播前係到集合11個一齊投 由連登打造出黎

真係搞到我傻傻分不清楚

福福好細粒好想保護佢

巴打我佩服你既勇氣

會然張文福入左黎未

옹성우 Ong Seong Woo

好想知佢多D野

100%真心飯
得一票會投文福bb

有冇人睇咗鄰國個細路嘅自我介紹，笑到我抽筋

朴成宇死忠留名

成個post都係文福
文福討論區

做乜扮q

係咪文福fd子先

好女人好那型
太作狀

投完票比文福應該會投晒比佢

想問下今年有咩agency有玩

睇到一半忍唔住熄咗，好嘔心
文福BB唔洗扮都咁可愛

大家好

笑到 果下抹鼻

真可愛係唔洗扮架

我地係真心要推到文福bb上check路架

屌

唔知點解好有朗誦feel
下面啲comments勁buy

今季啲人跳舞會唔會好屎
咁多演員同model

韓文都未講得正學人rap
文福屌打佢啦

企埋一齊當係啦

佢句大家好好姣

女兒2.0就一定有唔洗講

有個企中間位既金毛好唔掂 係咪有後台

pinky真係好神

有後台

好有TAO feel

好假把聲

想幫佢借文福bb拉票下話

太過小白臉，不了
都係文福呢種少少成熟嘅最好

除非齋rap英文
海外人rap韓文真係驚嚇成份居多...

who

個個見到sohye就仆去報名

好似冇乜2pm果type既男仔

好假的肥仔

好似睇緊nct班牛奶仔咁

好多喎
出名既就YG（model)Cube FNC Pledis Starship Jellyfish Fantagio Brandnew Music RBW

唔好踢爆我
得一票都係比文福bb

牛奶仔

完全被無視既center
brand new既

同文福bb組cp
身高差16cm

真係唔掂，鬥雞既

點睇都唔止16

好多公司想搏一搏

係佢啦 好樣衰

睇下係咪度延2.0先

果間樂華娛樂係咪派晒大陸西參賽

而家啲人鐘意小白臉

其實文福未出現前
我對brandnew練習生最有興趣

仲有彩妍2.0

大陸公司唔派大陸西派咩人

而家出個d都9x尾-0x年
邊有男人味

pinky練習左5年10個月麻

五官分開擺冇問題
擺埋一齊覺得好醜
淨係段片佢隔離samuel(punch)都搶過佢

我覺得係kpop低齡化所以啲人唔抗拒

我覺得佢有啲似速水直道

90年代都唔會咁介紹自己, 兒童節目都冇咁嚴重
不過咁細個唔識點做 正常既

所以文福出黎抵制呢種風氣

yg都有
starship個d又話唔再玩

請珍惜88

文福真係清泉黎

邊個係後台
sorry問得唔好

見到有02年 好得人驚

有冇人提佢 我眼中得返福福

Justin bb
會唔會有機會同福福rap battle

初中畢業未
真係鳩毛都未生齊

文福吊打

冇啦
男團一定係小白臉

文福一句check check已經完勝

一開聲句Check!都嚇撚死佢

反而想知台灣話自己中國台灣既係邊個

其實佢有啲似李鐘碩

懶神秘掛

未 01嘅 今年岩岩先畢業

嚇到條大陸仔鳩縮

Check 完都已經瀨屎

但而家
女兒2.0 同彩妍2.0
都係福福喎

記得係cube嗰個

Cube 李冠霖 好似係

cube人

Cube / 賴冠霖

Starship嗰啲起碼夠自然同有實力

再過多兩三年 我深信小學畢業就比人推出黎做idol

kpop star k6嗰兩個細佬

片又無講係中國 但寫卡就有講中國台灣

因為咁,ptt 都只有文福黨

日本果班 小學已經做緊idol

係咪on9
以為咁就有強國人支持
反緊韓呀

比班老女人視姦

JJ個樣想點

新post 用punch回下先

大家好我係riiiiiicko啊

JJ個樣笑果陣又有啲似eric nam
Eric nam靚仔好多

樓主推文福唔緊要呀
個template客觀少少好啲

後面成班人都爆笑緊
好想知發生咩事 有人爆軚？

文福真係不得了
米6反差萌
著番細個比人笑套衫

大家都是祈福黨 不要分這麼細

太假啦笑得。 不了

All in 文福bb

似姚明

福福個氣場真係不得了

其實初初以為文福係黃姨母級別
點知依家變彩妍級

佢好岩硬照
好撚好j

傳統韓仔飯蓋頭

當template得一頁咪得

呢張真係好好睇

呢張靚

希望佢可以keep住把秀髮

i like 文福色
Check!

呢張相睇落

又似呢個 周俊偉

當template得＃1啦咁

啲人真係唔識野，明明好正

集所有香港演員於一身，有星味

同上季無得比
近似應該係彩妍+素慧+Somi

個post開左唔夠一個鐘9頁

笑撚死

台仔我like呀
雖然好似幾垃圾

長毛文福係金泰亨嗰fd黎

福福個樣成個人生勝利組咁，好有自信，好正呀

+世正 大家細個都上過選秀節目

開播前究竟可以推爆幾多個post

呢個係咪wink個個

撞正星期六日啫
同埋文福BB好勁
港台韓都力推

始終有其他人既支持者
覺得template客觀啲 要推就覆post先推好啲

i really wanna be a swaggy rapper in the future

呢個台仔成個TB咁 不了

姨母勁正囉

其實係咪Center做咗啲咩，所以成班係度笑？

台佢老母 自稱支那人

呢個先係

+有情(細細粒)

算啦 呢d都係公司要求
子瑜夠被道歉 唔通又憎佢咩

如果播第一集live呢度會點

認中國人其實wfc
中國台灣先

咁呢個係乜水
有d中東血統既feel

唔係 係centre右邊個個 ment upload第二個版本有好多佢鏡頭㗎

講曬啦 成隊ioi集於一身好未

玩晒啦

主動認支那 898

漏左石佛 (rap)

文福文福文福文福文福

屌打成隊IOI

咁我執下個template啦

都係長髮福福好睇d

要做支那人，都唔好拖埋成個台灣落水

肯定頭三

咁又誇左d

睇真啲
綁馬尾咋

屌 係喎

肯定center

呢個又係好撚樣衰

準備去韓國睇福福出道

我：
文福
88年oppa
fantagio
centre
鄭世雲
punch
nuest
周學年

暫時係咁

之後喊曬口 多謝我地班祈福黨
諗起都興奮

咪JJ囉

推到福福做center，MAMA嗰陣嚟香港表演，連登組團去睇真人

播到中間會發現
十一個位跟本唔夠

NU'EST雖然好慘
但想睇下佢地實力點先決定投唔投

文福bb千錘百鍊出深山, 練咗足足七年
咁都冇center做既話
咁都冇計
唯有推到佢上一位

到時回歸初心 淨係投文福bb一個

佢係1Punch嘅成員Punch，原名Samuel Kim，英韓混血，前Seventeen預備練習生。

我就咁樣先

文福
88
淨低未有心水應該會比曬nuest 佢地好慘

上季都話有SOMI同世正爭
今季隨時冇人爭一位

文福兵團

接受唔到小道消息啲等級咁差

反正center係張文福

文福超越唔到I.O.I

Punch好多飯 之前儲落

其實。。好驚文福冇top11
連登力量 燈死左佢
利申 文福後援會會長 勿屌

去到大嗌我哋嘅會歌

nuest
雖然唔係好熟佢哋，但見到都覺慘
p社冇人性

文福 88 punch 周學年 ren 其他未定

痴撚線咁快推到就＃300

聽次check check會冇咁驚

check！！

出左道幾年仲要上呢d show 其實都幾侮辱

17湊大嘅仔

投比nuest，等佢地冇咁快比人out

指定食品

唔止連登支持文福
韓仔呀台仔呀都有好多祈福黨

屌日日食先

深得民心的wuli福福

鄰國都好多
廣受全球喜愛

屌 三胞胎咁款

我接受唔到白虎竟然係D級，甚至F級 雖然佢地出道5年，但佢地同文福bb一樣係95line

心目中首三位

點解youtube view咁少

希望真係行福路check路啦

當年林潔瑜都大熱倒灶
唔怕既 俾啲信心 港台韓都集氣

全球都燈佢

一定要得呀!! 我要今年MAMA見到福福!!

第一次季熱到咁都必入既,最怕惡魔剪輯者

大熱門?

佢韓國好多男飯

Samuel仔以前仲係粒骰仔咁細粒，而家已經咁大個

會唔會wuli福福比人bully架

張文福》文福》文福bb》福福

真係睇住samuel大

唔驚比祈福黨anti咩

wink boy睇相同片好似唔同人咁

長毛呢 長毛係第一代！！

Wink boy得呢個shot好睇 校服自介好一般

長毛》張文福》文福》文福bb》福福

我福

惡魔剪輯=剪佢bully福福
咁果條友就濕滯

長毛》張文福》文福》文福bb》福福》wuli福福

準備世巡用啦。

痴撚線

好感動

已經預見到最後舞台台下啲文福黨一齊舉住佢
合力大叫Check!

我屌

邊個整嫁

ptt話佢個樣有啲似Jungkook

我啱啱整

係Check!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!先啱

第一次飯同自己差唔多年齡既男idol 福仔bb

除左個髮型邊忽似

就瞓着都笑返醒

放上Twitter鼓勵下祈福黨

Jungkook靚仔過佢好多人

著埋隊服
粉紅藍間條外套

好想通街派比人

加埋頂長假髮

屌諗到成場都係呢個頭

建議用粉紅+淺藍
福福都專登著番呢件衫

有少少似企鵝黨

唔該巴打

絲打都為了福福專登搞返個頭做黑長直

本來諗住係粉紅加藍
但考慮到會場好暗 所以用返搶眼啲嘅黃同白配襯
文福個名下面有少少粉紅色托底 係代表文福嘅魅力會慢慢由佢背後滲出嚟

利申9up

大家唔好推咁快啦
都未開播

福福的魅力

我已經send左俾文福同佢講香港有好多人支持佢

好強嘅概念

痴線個post推得快到
好多死gay佬

文福bb

現在是 文福時代

乜果個中國台灣人先係01炸？

唸得好貼心

朴成宇呢

大家推咗文福企穩center先
成宇bb就由我嚟守護

仲有我

文福就靠大家繼續守護喇

黎守護學年nn

痴線 無追半日已經開2

罰你由頭追返！

頂行開左兩個零鐘變左新post仲要第十五頁
唔理咁多，Check左先

新團又俾YMC run
自求多福

痴撚線一晚推左咁多版
btw留名

check check check

屌 笑到痴線

訓醒多左16頁
btw 祈福黨留名

Yo!!!CHECK!!!!!!CHECK!!!!!!!
大家早晨呀
見到成十幾頁都講自己好滾動呀
多謝大家嘅支持
文福bb喺新post留返個名先

一日文福 一世文福

支持fantagio
純粹因爲鐘意師兄團Astro

早晨呀！Check!!

祈福黨留名

Check

你我有責

早晨啊咁多位黨員

早晨
大家今日Check左未

有大神譯到文福ssk2段rap未？

Centre同somi合照

佢都係翰林

你地講CENTRE,我成日以為講緊文福
點解個樣都唔似既

呢位黨員上曬腦

黑髮好過金好多

出左喇 學年啊

ASTRO ROCKY MJ
我有去showcase

仲有center

支持fantagio
利申：都有去showcase

正啊 濟洲島少年 加油

成班痴線佬

我都係黨員

輕輕一推 年年
佢睇片比圖更加好睇

嘩屌 呢個好笑
Mamamoo既後輩係唔同d

仲有呢個

係咪痴線

呢個好正

專登搵埋其他睇
呢間公司既人真係特別痴線

我諗睇過既都應該幾難唔記得佢

第一眼覺得似bobby

扮樹獺笑到我

好可愛

唱完歌仲繼續掉波

20170311 文福令我既世界有了光
文福就是我的希望 文福就是我的信仰

學年黨 一齊發돼지꿈

個籃球扑落去果下真係忍唔住笑

第一個幾似zico呀哥

開養豬農場 喂豬食飯 好可愛

今日上唔上到1百萬

祈福黨出動去刷views

攞住隻豬仔真係好鬼Q

我覺得佢有啲似珍雲

自介扮Q 果啲好噁心,真C 個果STYLE好似成鍾

真係幾似珍雲

Dum波果個笑到我 成個籃球擲過去

等緊成宇BB段自介
佢一定好怕醜

睇完新版pick me真係要去睇番舊版洗眼

MMO係咩公司,點解係出大賢撐場

係咪大賢個friend？

好幾個MMO都係大賢出黎撐

停手啦

張gif加速就正

好似三師兄吸住咗個波，再彈開咁

屌RBW係咪有專門練on9

停啊 好撚痛啊師父

應該係on9先可以入

屌呢個個人技係回音

本身想話佢幾正常
點知一除眼鏡

RBW呢間公司真係好屈 投曬呢間公司啲人先 好上睇佢地上綜藝
center依舊是文福bb的

解除封印咁

睇完之後決定留幾票比籃球男同眼鏡男
文福bb係十幾票

樹懶男呢

Rbw啲人

成間公司都係癡線佬

原本一心投samuel仔
宜家比文福bb佔據左我個心

果回音扮得幾似

check
新文福飯報到

係愛呀，文福

呢個真係好好笑

文福黨又要叫春

Check!
各位留意返
一開始大家只有10票可以自由咁投

痴線
除咗福福之外決定all in rbw班痴線佬

幾時可以投 好想瘋狂投文福bb

有睇過mamamoo綜藝都知佢地藝能感好強
成問公司啲人都好正

我覺得個前center有啲似拍過步步驚心韓版個池赫拉

想知間公司平日聚集咗咁多痴線佬係點

文福美顏盛世

心水更新 ：
成宇寶寶
文福b
Fantagio
RBW眼鏡男
RBW籃球男
RBW樹獺男
Wink Boy
JJ

回音好撚勁

有無認人圖或片？除左文福bb,其他睇完片都唔知邊個打邊個 想投都認唔到

可以參考ptt呢兩個post

我屌！本身唔知張頭髮果個係邊個
睇第一頁先知原來就係多年前rap 果個細路！ 嚇親

新飯留名

入黨未

我鐘意文彬
我去左上個月月尾既AAF 好撚正

好羡慕去左showcase
太遲識佢地

未睇101
佢有冇講點解要參加呢個節目

朴成宇bb

屌 搵佢同我彩妍bb比

福福bb有邊度比唔上彩妍

呢到好多真心加假膠既文福飯
插佢會唔會屍骨無全 好驚

微博有個叫 男版Produce101中文首站
有出自我介紹中字 大家可以follow

呢個就度盤合集

btw睇緊 幾中意學年

唔會幫文福招黑

似signal Wong

rbw班友
update:
.文福 samuel 88 fantagio jungsewoon rbw haknyeon

一齊發豬仔夢啦

又真係幾可愛

學年黨留名

入黨

學年黨開始壯大了

未開始播

豬少年

夢到文福BB..
利申: 非gay

個post推勁快 已經追唔切

係咪叫香港連登兒女 唔好分心 團結啲投佢

你就好啦
你係今日最幸福最有福既祈福黨啊

係咪見今日好多祈福黨都俾啲自我介紹片動搖左

目前心水：
文福
朴成宇oppa
樹獺男
籃球男
眼鏡男

其他再睇下先

幫文福揀緊隊友ja

推薦Fantagio

好驚完咗PRODUCE101 s2 ASTRO要加新成員
我唯6㗎

呢句真 文福點都係centre

反正CENTER是張文福

唔該哂，但係我想有pick me片對照
個個同相都唔同樣

只走check路吧

最尾竟然有PO
搞到我想投佢添

Sor 見到咁多片以為播左

祈福黨得一條表演片都可以推爆一個post

唔理佢咩理由想參加節目
我都一定會幫佢實現他既理想
無論係出道抑或係Center
Yo Check

加咗新人 走銀優 做演員 都會係6個

成個post都係講福福咁滯
一路睇一路笑

長毛>張文福>文福>文福BB>福福

今日已經多左我同埋rbw 溝淡左少少福福架喇

你係咪f ??

如果係 咁pick me臨尾果幾個shot都救唔少f級仔

佢而家幾歲
記得之前1punch個陣佢成個小學生咁

02line, 15歲

成個Amber咁

佢有啲鯉魚王feel 不了

鬼仔係大得快啲

SMA嗰陣 佢同Silento個stage

今日見到個mamamoo公司既其中一個好似幾ok不過唔記得咩名

籃球 樹懶 定眼鏡佬？

有3個? 眼鏡佬好似唔錯

貼啲圖比巴絲認識下佢哋
全力支持rbw練習生做文福隊友

Sorry原諒我膠
咩係check

到時呢team一定好癡線

rbw總共有五個
不過籃球樹懶眼鏡三個最痴線
所以呢到比較多人講

上綜藝一定好正

CHECK!CHECK!

鄭check妍
鄭彩妍傳奇ITNW級Ending妖精 鄭check妍

一日睇幾次

真係好可愛
between有人翻譯到篇詞未

補返張圖感受下check即氣勢幾凌厲

其實佢係rap緊呢首

文福既故事真係好勵志
由7年前rap Outsider既歌開始俾人取笑
之後憑著努力 汗水同天賦既才能
成為左Outsider經紀公司既練習生
仲得到Tiger JK等人既認同
7年後終於藉著Produce 101 S2既center之位
向世人證明佢係真正既Hip President

仲要當完兵，真係好好仔

沉船啦

好搞笑原來d人講既就係依件外套..

福福

查證左 應該真係F
好多人講緊我係金素慧2.0
同年 F班 有代表動物(企鵝/豬)
又話咁靚仔F班都冇傷肝啦

今次好似好多人係咪都俾人話素慧2.0咁

其實素慧2.0係咩意思? 同101s1有關?我之前無睇過..

等S2開播睇返S1咪fit

會唔會有中字
就咁聽都已經眼濕濕

喜好：喂豬 正呀

我都係
唔好搞我啲仔

原來係outsider公司,我唔夠真心迷福添

我屌你咩

屌 諗下都好痴線

今季太多因為素慧而參加啦
演員又有 模特兒又有

有冇韓文高手翻一翻,應該翻完吸唔小飯

果陣得一個素慧就緊係彈出到(主要係多鏡頭)
宜家咁多素慧
真係睇到時剪邊個練習生好彩喇

快D睇
我都係播完s1幾個月後先追晒

福福一路check眼鏡佬一路幫佢整回音

第一個好似珍雲

合體技

check check check check check check

有聲

回音好正

check check check check

笑死

然後樹懶用樹懶做reaction

然後節目組想扔個籃球落文福bb到
但籃球即刻衝出嚟頂走個籃球, 仲feat.文福bb

checkkkkkk checkkkkkkk (氣音)

屌
load左幾秒 笑到我

成日覺得籃球好似一個人
台灣youtuber 小玉 不過係大隻版

係差在冇小玉果陣毒撚味

好有畫面

第三個有啲似exo suho

睇片唔似 話似反以似winner大哥

韓鐘延（個人感覺似榮宰個位）

被爆 以前校園欺凌
叫人當著大家面打飛機
同埋 將成個人dum落垃圾桶
個爆料者話到而家發夢都會嚇醒
WTF

收皮LU

辣椒男

bye bye 잘 가~~

咩公司？

Marooentertainment

叫人當著大家面打飛機

一路好走

都係我文福BB形像正面

節目都未播就玩完

出現了 起承轉文福

福福真係好勵志，又當咗兵，零缺點

Source???

玩撚完

升級版吳書晶

文福=清泉

食幾多辣椒都冇用~

ptt同呢到一樣又係講番文褔

文福又小一個對手,太易玩了

冇計 文福就好似黑夜中既螢火蟲一樣
咁鮮明咁出眾

痴線

1 vs 99

福福點輸
比人笑完都無放棄

屌 籃球 樹懶 眼鏡佬 笑到仆街

ppt comment仲話唔止一個有黑材料

留名待笑

充滿正能量同向上嘅精神
為夢想堅持不懈

係韓國真係做人唔清白都唔可以做名人 一俾人爆出黎就玩完 有後台另計

最重要係保持初心 咁多年前嘅衫都仲有keep住

入面留言有hip president歌詞翻譯，好感人

吳書晶都係惡魔剪輯累事 冇欺凌

屌,喊左

文福啊 走check路吧

正面面對 繼續ＣＨＥＣＫ！

睇完都忍唔住印一印眼淚 文福真係清泉

但佢係冇叫對手起身搞到對方唔夠時間練習？

分開擺上嚟比大家感受下福福嘅心事

今年MAMA一定要舉到呢張野呀

其實幫你係人情
唔幫你係道理
佢衰在將呢啲野喺鏡頭前表達

仲好睇過韓劇,未開播先死一件

同wink一間公司
同埋佢係A組別

＃男版produce101＃又有一位練習生陷入性騷擾爭議
一位女生爆料練習生鄭中智（音譯）約自己出去玩結果在電影院對自己動手動腳，剛開始摸手後來摸自己的大腿，幾次警告無果後自己就生氣離開了。後來發出了 練習生的對話截圖

不過唔好跟車太貼住

好多花生
仲有成個月，陸續有嚟

仲有一個
扮GD叫自己做Z-Gragon去中國出show
比人起番出黎鬧

Produce 98

今年好多野爆 文福依舊清泉 個底仲白撚過白雪仙

白到發光

訓前一J 文福

原來infinite成烈個細佬同埋前Day6成員俊赫都有參加

大烈
係咪推下佢等下年出道 明明啱啱先開始嗰W project

咁俊赫仲係咪JYP

資料寫話係前JYP 應該去咗第二間

仲有依個 之前睇mix & match好鍾意佢
睇嚟我的第二票會投比佢
第一票當然係我嘅文福bb

個底花左仲參加

好似話佢個陣違反合約(男都有戀愛禁令?)而被解約,仲要賠錢畀JYP

佢好似食fans(識食 )

留名

未開播就已經比박성우 吸引左
88oops

利申: 有追睇101 s1兼生放，16年mama我有入去撐IOI

原來佢真係有參加 之前睇上網啲料以為係假
Mix and Match嗰陣加入TeamB嗰三個得翻佢未出道

88oppa

自

但係佢ig淨係宣傳緊佢個band be blossom咋喎
好似係食咗第二個成員個fans

佢ig係咩
食咗邊個成員個fans??

另外一個靚仔啲嗰個呢 好似當時佢加入yg幾個月就去參加mix and match 仲要後期加入

一個係IKON 一個係PENTAGON

原來係PENTAGON 去留意下先

最後先加入嗰個？？ 入咗cube係PENTAGON到出透

YG真係好鬼馬 又要做雞又要拎貞節牌坊

洪碩真係好正 有冇人有睇PTG

cube內部都未穩就推咁多新團

IG: leeemjh
好似係元弼

元弼好正

原來有佢 見有份睇過佢 我個票加埋佢啦咁

之前以為流料+1
三個入面最中意佢 m&m完之後一直keep住有更ig+有人偶遇合照簽名 直到有段時間突然冇消息+del ig 果陣個個傳佢唔做呢行去讀返書 後尾隔左好耐先重開原來已經簽左公司 年初有篇新聞話佢今年會出道

被解約後冇幾耐就同個fans散左
IG del哂啲相

woollim搞咩？唔係話唔參加咩？

真係有佢份？
啲人話流料喎

【醜帥有市場】張文福《PRODUCE 101》咬唇登場 搶晒靚仔鏡

蘋果
但邊個話文福bb係醜

醜就醜 帥就帥
咩叫醜帥

我理解係醜/帥都有市場

有人係自我介紹嗰到做張文福聲帶模仿

佢都係祈福黨

check
佢仲早過我地入黨，拍嗰陣應該係一月啱啱開始拍pd101 s2

Check得冇咁霸氣

醒目仔

Check！！

就咁睇佢好似幾正

少年24泰東
不過就咁睇自我介紹係冇咩特別
就咁講兩句跳part舞

笑到仆街
三樣都好似

投埋呢個先

好想睇佢同文福rap battle

同文福一齊check
加埋眼鏡男做回音
合體技：check

仲有佢

Check 咁多位祈福黨早晨 check

留個名先
因為文福先留意
如果冇睇過女版明唔明玩緊咩架

安炯燮係好正

Checkers

再唔推就夠鐘要入伍

check!
唔難明既 佢點都會說明好曬
趁仲有幾個禮拜先播 去煲下第一季啦

佢IG入面話隊band月尾喺日本出show喎，唔似參加咗pd101

唔夠票投喇喎就嚟

咁參加pd101應該純屬舊傳聞

啲練習生都要靠文福先上到位

冇計 ace文福

食辣椒果個好似GOT7 Jackson+Youngjae

開多幾個acc

文福做膽
幫文福簡個好隊友

咁係咪大烈嗰度都係old news

依家講乜都假
睇下第一集邊個對文福好先

我諗大烈.前day6.鄭鎮馨都係

呢個好似姓裴？
個樣唔錯

呢個俾人起到S1個陣係fb撐世正同Pinky
可以加下佢分

我地口味有d似 表示17最愛都係圓佑

文福女團舞

全日都冇福福嘅新片好寂寞
好想快啲開播

heart b b b b

撐大叔即係大家口味一樣 好 我決定令佢成為文福既隊友先

本身衝住大烈而睇
雖然依家已經爬咗去文福bb度

片？

Wink boy 我本命

係微博見到有清d

睇完文福既故事
聽完文福既歌
唔飯文福仲係人黎既咩

正

福福真係十項全能

仲有russian roulette

班導師冇良心咁都F文福bb

跳得又RAP得 有乜理由比F

要比文福做埋努力擔當姐

點解比F

下佢f咩

扮GD又幾好笑

係
special stage連咪都冇得戴

跳得好好呀

z dragon

文福睇落真係180 拍埋一齊 其他人變左2米

萌福

反差萌

撐呢個

比例流氓 副計擺明天生idol

推

文福真係咩髮型都carry到

真心文褔跳女團舞都唔係好差姐
唔會f呀話？

基本功睇得出係有
唔明點解會F

應該係睇佢個樣唔岩做idol就俾f

justice for 福福

唔怪之最未先有佢鏡頭

mnet
btw seventeen
woozi 同jeonghan 老公

F係解face 門面先入f grade

似乎福福比人打壓得好緊要

樓兩上個巴打真係想死無葬身之地

嗱 咁解就解得通喇

我覺得D評判知佢會紅先比F佢,等佢可以仲紅,直接A就唔好睇

我當17係仔咁錫
利申 姐姐飯

學另一位巴打話齋，我哋福福要做埋努力擔當

今日出個堆自介片除左扮文福個段都冇咩睇頭

等緊F社果位

岩岩睇到一個扮 Zico GD bobby既扮得幾似
同扮文福個位都係 THEVIBE LABLE但樣就還好
就係咁 先突顯文福既脫俗同萬中無一

講到尾 都係離唔開文福

文福果份清麗脫俗既仙氣係無人能匹敵

為左文福
走去睇左女版頭幾集終於知個節目做緊咩啦

其實個台仔都幾岩心水 可惜

幾正

佢扮水聲果下似到我嗌左出聲 好勁
但係如果唔係文福bb 段片開都唔會開

我都嗌左,D水聲好似文福咁

我之前一直淨係睇女團
今次第一次睇男團
利申 hehe

Carat揮手歡迎你
真係可惜福福做center嘅團做唔到你嘅第一次

而家先3月12
幾時先到4月7

邊條片?

應該就係講梗呢個

一日不見福福 如隔三秋

個post推得慢左好多...

扮ZICO個果真係幾似

刺激下先

一開波諗住troll投文福
點知聽完文福既故事同經歷變左真心飯

眼鏡佬

深夜必睇,終於出中字
大家跪下吧

我睇英文字幕都眼濕濕
睇中文實喊

為左文福bb留名

文福啊
睇完好難唔沉船

走check路吧

RBW真係CLS

文福呀!!

深夜一推
其實我覺得整體都有幾件靚仔
但係佢地太想討好fans 太熱情太油膩
唔係好頂得緊 覺得少年24感覺好啲

D RAP入心入肺
仲有CHECK CHECK真係即刻喊左

屌快啲到7/4啦
好想睇文福CHECKKKKKKKK阿

痴線
啲歌詞寫到入心入肺
以後唔會再有人敢恥笑你

留名追直播

大家都深知要係咁多人之中脫穎而出係唔易 全靠fans 節目未出街都唔知自己份量有幾多 分分鐘得幾秒 所以自我介紹片呢啲有得完全獨佔鏡頭既時間 就算得一分鐘都好 點都要盡力討好大家

少年24唔同玩法就冇呢啲情況
然而個節目就摺過101好撚多

祈福黨唔會再比人笑你
mic CHECK

有連登文福親衛隊係到
邊個敢再恥笑你

睇曬福福啲片完全中曬毒變左真愛飯
又獨特又rap得又跳得
走check路吧

但太多人想討好
嗰種油膩感爆燈嗰陣有文福rbw呢啲出黎調和下真係好正
睇呢度都知 除左大家的文福之外 rbw嗰幾個on9討論度最高

Btw想大寄報個數睇下有幾多祈福黨喺度
啱啱睇完條中翻入左教

呢條片畫左福福既內心出黎

眼鏡男有啲似朴經

agger 比起一味撒嬌/強制魅力散發去討好 rbw呢種行on9路線會更吸睛同深刻 討論度都會較高 文福更加唔洗講啦 check

睇番原來福福首歌已經有用花路呢個字,但係去到世正出左首歌先興呢個字,福福真係走得好前,前到我地都睇佢唔到

成個post都係祈福黨黎

已沉哂船變真心飯
請大家真心支持文福

文福啊

依個帖係咪大部分人都沉左喇
揮個手 文福一定要出道

認真 花路呢個詞係S1第一次順位發表
世正講完個段話之後興起
我有預感文福會帶起另一個流行詞

好感動呀
祈福黨以後都唔會再比人笑你
走check路做center啦!!!

原來世正仲前sor

其實佢個樣都幾得，好中意佢
當然福福係第一

췍길

好中意有樣又痴線既仔

其實有無人留意NUEST啲人響個節目入面表現成點？
我真係覺得pledis擺明唔想再比資源佢哋，但又無理由叫佢哋無啦啦disband,唯有叫佢哋上去101,搏一鋪睇吓會唔會上到位

唔記得上個post定今個話冇a b-f

都出咗道5年(好似，唔肯定)竟然一個A都無
究竟係特登要令佢哋之後上位，定真係咁唔掂

覺得借勢吸人氣，完左就出歌，入左頭十一就兩邊走，好似彩妍果d咁

我掉番轉
睇左幾集少年24頂唔順啲人好油膩
表演女團歌幾驚嚇下

rbw嗰種on9幾正

好中意班on9
捧到佢哋做福福隊友

真心飯
原本睇完Superstar K2覺得好笑八掛下佢係邊位
聽完首歌同知道佢嘅故事好感動
真心支持福福

連登祈福黨手幅無限loop

推到有實物
MAMA舉俾文福睇

已經好期待

有啲人就係睇得出佢太想紅 但做左出黎成件事好尷尬
今日有個扮人格分裂定天使惡魔 我未睇哂就熄左
想紅係一件事 但搵到自己定位都好緊要

文福

咁核突

睇文福個mv感受到佢嘅真心 跟手自己都變埋真心飯

其實咁聽佢把聲冇咁尖 首歌唔錯
但如果係一group人既話 佢把聲又唔會埋沒左
天生idol

果個真係超尷尬

如果睇performance 個人中意unit yellow既stage

一開始我都真心覺得慘不忍睹 但後期真係幾改觀
不過都救唔返架啦 摺到PK

其實文福好慘 只係堅持自己夢想呢樣野已經值得我投票比佢

同埋幾瓜賞 係佢地個態度
佢地心知超越唔到shinee 所以反而係諗用其他風格cover呢首歌

who?

珍碩bb

各位祈福黨聽日一定要推爆個po

如果話想推爆文福是否病態

而家都推到咁，到時開播福福每個shot都夠推一個post

係都我推爆文福先

呢個

其他可以睇埋呢個post

大膽 文福bb 只可遠觀而不可褻玩焉

文福咁弱質纖纖 大家睇住黎推

呢個真心睇到有啲驚

文福一定會走check路

呢個係咪topp dogg嗰個？

唔敢撳入去

哇係喎

我哋冇資格做站買團飛入去舉手幅呀
你估我哋有小妹妹們咁勁咩

係咪要跟文福首站團飛先得

扮gd呃錢

文福做膽
拖
成宇寶
眼鏡男
籃球男
樹獺男
Fantagio
朴寶劍
水聲男
Winkboy

9個人喇！最後一票會俾邊個呢！！？
（我諗Winkboy好快俾我排除）

Samuel啦

呢個我有follow開 估唔到佢做左練習生玩呢個節目
不過應該唔係扮GD呃錢 應該係扮GD有左知名度中國先有人請佢去搵食姐 韓國都有隊係弘大跳cover跳到出哂名都有中國fans包哂所有野請佢地去中國開個fm仔 其實都係聽返黎

7年前啲人點笑文福 7年後我地要推文福做最top俾返笑佢啲人睇！！

又係時候講返句 都係文福最好

rap god 文福

其實之前啲人笑佢咩

文福以前到而家做嘅所有野都係為左音樂為左hiphop為左rap 始終如一

開頭未睇段rap，以為做咩咁多人派膠 但睇完之後真係覺得佢幾charm BTW，眼鏡男好可愛

少年24啲剪輯好垃圾 睇咗一集 頂唔順

歡迎沉船
睇嚟眼鏡佬嘅fan base都壯大緊，好期待佢同福福collab

Samuel

推翻samuel上水先
Samuel快d出片啦

各位祈福黨早晨
唔知今日會唔會再幫福福物色到隊友呢

又一單bully？
主角係周學年

豬仔
果然只有福福係信得過

始終都你文福好

睇完文福段rap中字好似沉左船

文福好pure好true

係咪細公司未做好Background check或者無搞掂啲手尾？而家搞到我好擔心文福會被其他參賽者bully

韓國校園啲bully文化真無無處不在

尤其而家咁紅，好易招人妒忌

文福咁紅 奶佢都嚟唔切啦
痴埋文福度會有多啲鏡頭㗎嘛

文福之前都捱得過
洗驚你地

惡魔剪接
睇過S1都知

之前女兒都比人屈bully
所以都係睇定d

點解會咁
唔通真係只有福福可以相信

用鏡頭屈你,黑面冇禮貌唔采人,點屈都得

咪就係，只要有一秒黑面都比人講

燦美個1秒

都唔止一秒啦
再加上佢個高音

印象太深, 同文福bb差唔多
一講起燦美就諗到黑面同走音
一講起文福bb就諗起check!
但而家文福bb實力認證
Btw 仆街Mnet唔好惡魔編輯文福

睇完朴成宇條片即刻沉左船
把聲好j到

點解今次咁多演員同model參加
是咪女兒效應
btw支持YG k+同fantagio model

呢度最多人支持嘅係咪ending妖精文福？

係呢到唔支持佢係死罪

燦美1秒但播兩集呢
佢走左一個音都播左5 6次

呢個好似王大陸

不用懷疑
check!

我都唔得喇 不過都係文福第一

個30歲oppa幾靚仔喎
演員/model同歌手練習生個feel真係唔同

把聲好好j

Fantagio 翁勝宇 請看耳朵說話和跳舞

相又冇片咁吸引
幾得意

動態靚仔過相
估唔到fantagio派一個咁少
model都入到a組，實力應該唔差

文福 走check路吧

popping

痴線！把聲好有磁性

上次支持度延
今次一定支持佢

啲相有啲似EricNam

豬仔

好似俞承豪
把聲好好聽 幾charm
model都入到a班 都幾勁

把聲 88

佢耳仔

班model係咪真係model

咁多位祈福黨
記住文福一定要做膽

估唔到咁多人支持88

文福一定要c位

莫忘初CHECK!

我有諗過會唔會唔夠人參加而想搵多啲人凳腳

April story mv男主角都唔錯

同好

係咪講緊DOB? 有個前成員叫金東漢都參加咗
btw, wfc
文福BB

就快又爆post
再刺激下大家

之前新聞話真係搵唔夠人
今次好多公司都未聽過
而且好多出左道都黎參加

其實咁多片咁多仔仔真係睇唔哂有無好值得推介既 除左眼鏡佬同文福之外

廚神福

88年 朴成宇

巴打成日推介我幫我拉票 好感動

眼鏡佬係邊個
想睇下佢段片

Rbw仲有籃球男 樹懶男

絲打真係唔可以唔睇籃球男

好傻之餘唱歌又幾好聽
而且仲露腹肌

係咪未出片?搵唔到

仆街呢個正
文福隊友check

rbw好多痴線佬

成熟男

好正 果然睇年上真係

仲有可愛既一面

文福段片有成6000幾個心完爆其他人

最屈係個男女比例
49% 51%

好正

果然係男女通殺

屌仲有魔術睇

btw 今日好似好幾個都

呢個有冇人識 之前睇過佢同黃勝妍有套innisfree既網劇
冇諗過佢會玩pd101 岩岩以為認錯人

呢個post就完喇 文福bb o係下一個post等你哋

希望文福唔好比人爆被BULLY既新聞,我會頂唔順

兩個성우都好正

繼續推爆呢個post同埋文福

下個POST標題改番客觀D

只會更紅

睇完心情都好啲

睇黎大家開始有背叛文福既心
改4月7首播夠晒客觀

文褔死忠

係唔係得我覺得佢似梁思浩

文福更係放入心入面尊重,唔洗下下提住哂既

88萬view
排第2先得22萬

反正center是張文福

屌虐其他

呢個好靚仔 前toppdogg成員

我都諗住唔投Wink boy投佢

王大陸黎嫁WOR

A-TOM?
嘩,剪咗頭髮唔認得

佢放返頭髮落黎好睇好多

佢單野有回應未?

係呀 之前爆炸頭真係唔得

唔夠票用呀

成個周杰倫咁

呢個係28歲個個？

我覺得似got7榮宰

係咪整左容

唔似

呢個似王大陸
台仔睇睇下有d似amber

呢個好路人樣

台仔真係好似TB

呢個就咁睇我麻麻地
好似香港行街會撞到幾件個啲煙剷 / sales

有冇人覺得文福長頭髮似鄭中基

真係似王大陸

Wink boy本身睇stage覺得幾好
睇左自我介紹真係太油膩投唔落

速水直道咁款
我第二票比佢

皇者姿態

wink boy stage度睇其實幾cute
但自介段片睇有d普通而且個人好水腫咁

我都投唔落wink boy 睇自我介紹發現原來唔係真係咁靚仔

wink boy好似得果個wink shot先正
睇其他圖同自我介紹片都麻麻 太油

似咩

冇整
隻眼應該係化妝先大小小
鼻/嘴一樣
不過呢種係好常見既韓仔樣

就黎又為文褔推爆一個post

唔似杰倫喎
好正好想瘋狂推爆佢

痴線 逆生長
第一張好似玄彬

oppa
好好奇佢係咩擔當，唱歌定rap 定係門面

成熟既男人 好過曬班牛奶仔

會唔會係素慧2.0

佢好似唔係F

推到1001先

文福and dancers

咁女兒個位會唔會係文福
高人氣多話題又f組

文福係SOMI

文福人氣王 應該會多票過女兒

1001

大大力推

又要搶1001